玩FACEBOOK 係咪好老土?

其實有冇其他新興社交群組可以好似FB咁?
我唔要芝麻嘢~

玩你老母閪囉 仆街

tumblr
grindr

點解呢度都會見到matt哥

開多個陰陽眼既post咪立即搵到人圍爐囉

IG囉屌你

老土得過玩連登仲要入左個咁既po